港鐵玩夠未

大埔墟停一次 沙田停一次

嗯

唔好意思，阻住你番工

收皮啦傻閪 每個post都刷存在感 你現實係咪可憐到咁

覆3樓的